# Пакет логирования gojlog

## [1.3.1] - 2021-02-15

**Изменено:**

1. В короткий лог добавлена опция вывода времени вместо продолжительности
   - `ShowTime` - включает режим
   - `TimeFormat` - устанавливает формат вывода времени, по умолчанию (`RFC1123`)

## [1.3.0] - 2021-02-05

**Добавлено:**

1. Короткий логгер `ShortLog`

**Обновлено:**

1. CHANGELOG
2. README

## [1.2.2] - 2020-11-02

**Добавлено:**

1. Функция множественной обрезки пути поля откуда `LogMessage.From`
   - Ручная версия `AddTrimPath` добавляет обрезку указанного пути
   - Автоматическая версия `AddTrimPathAuto` автоматически добавляет обрезку пути по пакету из которого была вызвана

## [1.2.1] - 2020-10-02

**Добавлено:**

1. Функция обрезки пути поля откуда `LogMessage.From`
   - Ручная версия `SetTrimPath` обрезает указанный путь
   - Автоматическая версия `SetTrimPathAuto` автоматически устанавливает путь обрезки по пакету из которого была вызвана

**Изменено:**

1. Уровень сообщения `Critical` теперь рассматривается как сбой системы, а не важная информация

## [1.2.0] - 2020-09-26

**Добавлено:**

1. CHANGELOG
2. Go mod
3. Опция `File.Reopen` для файла
   - Для записи файл открывается
   - После записи данных в файл он закрывается
4. Инициализация пакета
5. Буффер сообщений для вэба
6. Возможность отправки данных в виде PostForm
7. Тип сообщения - предупреждение `warning`
8. Возможность выводить только не пустые ошибки `IfErr`

**Обновлено:**

1. Год лицензии
2. README

**Изменено:**

1. Блоки параметров конфигурации теперь необязательны
   - Теперь при неиспользование блока вывода его можно просто неуказывать в конфигурации
2. `debug` выводит данные только в стандартный поток ошибок и независим от `LogCnfig.Std`

## [1.1.0] - 2020-01-29

**Добавлено:**

1. Тип сообщения - отладка `debug`
   - Обычное сообщение
   - Форматированное сообщение

## [1.0.3] - 2020-01-24

**Добавлено:**

1. Получение объекта стандратного логгера

**Обновлено:**

1. Год лицензии

## [1.0.2] - 2020-01-10

**Исправлено:**

1. Игнорирование сырого формата вывода в файл

## [1.0.1] - 2020-01-10

**Добавлено:**

1. Форматирование текста сообщений
   - Аналогично `fmt.Sprintf`

## [1.0.0] - 2019-12-09

**Добавлено:**

1. Стандартный логгер
2. Типы сообщений
   - `info` - информационное
   - `error` - ошибка
   - `critical` - критическое сообщение
3. Лицензия
4. README
